有冇人今日收到$4000

呢個冚家隡政府唔屌唔鬆化

3月1號收msg，041-0725 岩岩登入銀行睇收到 $4000

我都係今日收到

2月1寄信 3月7收sms編號067-0303 啱啱check戶口多咗4000

我647
我諗應該出年先收到

筆錢個item 係寫咩？

用4000蚊買物資比大家 激死個政府

我2月13收到 sms 今日都未冇入數

1號交表 岩岩收到
唔知係咪地區性咁派
琴晚區議員打電話黎播錄音話依兩日有錢收

而家派4萬都無撚用

剛剛有sms話bank of china 入左數去户口

3月20 收到sms
仲未收到錢

派四十萬我都唔會再支持呢個仆街政府，講完

屌你老母，你仲顧住政府個$4000

用晒呢4000買物資

agger

師兄你邊區

彩虹

我都係附近都係冇

拎$4000買Gear

隔離屋又係今日收到電話同錢